要返工但失眠

點返工啊

返七點 決定唔訓

屌 唔洗訓了

我都醒左訓唔番

#metoo

就返工但少少睡意都無
唯有等收工一次過訓

聽日返工實攰死

訓唔到

我都係

我都失眠
好想訓覺呀………！！！

樓主開完post訓左

又醒左

熱到有蚊咬醒左

我都係 3點醒到而家

好想射波

我只係合埋眼
點都訓唔到

屌 明明3點幾個時有睡意，但訓前去個廁所返黎就訓唔返

沉晚10點瞓左 一覺瞓到依家醒 準備番工
好開心 好滿足

無撚訓著過， 屌！ 仲有一粒鐘起身換衫

一樣

我都係 屌出聲

蚊子轟炸機好煩
好掛住10度